一人一個突飛猛進嘅經歷

可以包含唔同方面，可能係讀書，事業，運動，係一段短時間內好集中做一件事令到自己係果方面突飛猛進，好似突然打通任督二脈咁

我先，中四上學期果時平均分唔合格，結果聖誕假去自修室溫返啲自己唔識嘅野，下學期平均分升咗十分

我既磅數

受教

屌你 我都係

由幾多去到幾多

第一次射精前後

中學有做開體重紀錄 中三果年肥左20kg

突然一個月減左12kg

變成主主人

身高
當年F1升F2個暑假高左廿幾cm

本身自學日文，一直冇咩進展，自己去日本旅行，雖然同到當地人傾計但係講得唔流暢。

直到有次同老母去，佢見我識少少日文當我萬能
去買野叫我問依樣個樣，令我用到同學到好多平時自己唔用既日文，例如：有冇折/有冇咩咩款/有冇xxx咁

最痴線係係有次佢係shopping mall當失路，打電話比我，叫我同個職員講，帶佢去邊。大家都知講外文點都要load下，我咩準備都冇佢就比左個電話個日本職員，我feel到佢都黑人問號緊，我個下突然爆seed, 好流暢咁講曬曬個情況比佢知

自此我日文個oral lv好似進化左咁

第一次屌閪派報紙，到而家可以屌半個鐘多啲算唔算突飛猛進

被逼講果然係有效方法

自己想減？有無做啲咩

中間相隔幾耐先？